向獨裁國家跪求民主, 向人治國家跪求法治

向獨裁國家跪求民主, 向人治國家跪求法治

回歸民主中國
依法執行一國二制

說到底, 其實中國只不是行和自己帝制沒有分別的政體
以前是家天下, 現在不過是黨天下
努力做個好奴才吧, 氹得黨開心, 或許還有一點利用價值